［認真討論］入咗Nursing應該玩盡定博盡讀書？

我諗遲啲畢業就有3皮，依加返pt搵咗萬幾洗，除咗屋企比水電煤，自己都可以自給自足，加埋學資處啲錢銀行都有4、5萬，如果之後3年都返pt加申請資助，加埋係學校做helper，咁應該儲埋都過10萬，但對比返將來都好似搵好少，護士仔5個月內就搵到 ，依加啲時間好似拎去玩、識人同發展其他野仲好。

想讀書爆gpa，但自問自己唔夠人醒，就算用勤力黎搭救，日日溫書已經燒咗成個sem既u life，成日問老師問題又比人話刷鞋仔，仲有最近先知考試用1日溫上堂tips就夠pass，hi咁日日讀得咁辛苦做咩，又飲咖啡又溫啲唔係考試既醫學野又捱夜，最弊辛苦完gpa又唔係高 ，依加都開始問自己，想勤力就做到好護士，但自己天資差，呢個似笑話多啲。

依加真係想回復廢青狀態，咁唔洗咁辛苦又活得自在，得閒做吓義工義教咁就對得住自己 。有無Nursing ching比啲意見/講吓u life點樣先叫精彩？

你爆Gpa 都係幫班廢老汁吓屎屎尿尿咁，而家有得玩好玩

認真討論，你作為準護士，讀書時只求合格畢業，過到骨就算，你有冇諗過點向你要服務嘅病人交代?
一開始篇嘢就講搵3萬，錢唔係唔重要，但你都冇諗過將來點裝備自己專業

一定係玩 護士真係鳩做都唔識驚比人炒

還掂個個都話出來3萬起薪點吖嘛 咁厲害 唔洗憂啦 梗係玩曬佢啦 grad左咪算能數

其實日日溫得咁辛苦，又有返pt自給自足，得閒做吓義工義教，當然有諗過努力裝備自己同服務社會。我諗正常學生有時間都hea住過，邊似我咁自chur生命，成日飲咖啡同捱夜會好傷身，做義工唔求回報，未出黎做野都開始折壽同有啲過勞，諗吓都有啲傻仔 。

問題係為咗專業兩隻字，咁又值唔值放棄咁多野，例如讀書同拍拖只可以二選其一樣咁，大學時期過咗就無，咁會好難選擇，唔知揀邊個選擇最好，所以先問吓ching點睇 。

出到黎做有好多變數，做多野，比人覺博升職為同事不齒，病人都未必受，做多又錯多gg，到時打擊可能仲大，同埋我都係護士仔一隻，能力有限 。

明既,加油喇

認真溫書 唔好懶散

:過幾日先出ward見世面
但聽現職師兄講都係咁

連溫唔溫書都要上黎問
我建議你唔好讀，比個學位其他人

樓豬HKU?

香港人一味強調practical,輕視theory

結果做野都係一知半解，求求其其，轉少少野就棟左係度

全世界係得香港咁鐘意掛住研究型大學個名黎搞職訓學校